
                      Magnífica un Anthony Hopkins de 10 y Hellen Mirren también un Anthony que clava a la perfección lo que era el gran Alfred Hichtcock una película entretenida y no aburre nada
        
            